Ehh.. Glupia sprawa, ale wtedy wlasnie zalatwila Cie Twoja alergia na koty.

Jestes juz w swoich czasach, ale 28 lat spedziles w spiaczce.
Biologicznie jestes stary.. ale zostales podroznikiem w czasie!